新城市廣場公關災難

今次單野同政治拉上了關係
好難拆
我地可以每日去投訴 ,迫新鴻基間接政治表態了！
正式宣佈：新戰線開啟了
每天11點集合！
星期六日是話潮

推

家陣現場咁撚大鑊，點解D高層公關職員
由得個幾位 C.S.同事受靶架

帶人入去果個員工叫何定華

唔好再屌前線啦
壓力大我怕佢地會跳落去

可以去新鴻基總部了

另一個呢